BlackPink 成員Rosé 同EXO燦烈 2人約會新聞再度登上韓國新聞頭版

Blackpink:你已經死了

題外話
條女打個篇長文入邊講佢同朴燦烈拍拖嘅時期有另一位隊友都向佢表白 究竟係邊個

今次真係lovesick girls...

支持樓主

唔明

假架

原來rose 做左狐狸精

支持層主

fake news 請連仔bam牙邊🙏

@煎..

層主p圖高手

fake dispatch

fake news請bam樓主🙏

牙陳 = 全game唯一好人

証實左假

陳述韓國網d野都叫假新聞

世界十大笑話

唔係我作野

假圖黎 d on9 shipper整

Pushhhhhhhhh

D社嬲

屌解呀

邊RIP🙏🏼

邊RAP🙏🏻

打爆jer

撚菱

假嘅

提肛

成班甘撚樣衰邊食得落

深夜的核彈級爆料，讓一早所有相關事件的關鍵字，佔據了韓網熱搜排行榜，包括：燦烈、燦烈Rosé、燦烈前女友、Rosé、朴燦烈、EXO。Rosé之所以會一起上榜，是因為先前曾有網友P圖，謊稱南韓第一狗仔《Dispatch》拍到燦烈和Rosé的約會照，但該照片早就證實是造假，兩人也從未有過緋聞，Rosé算是躺著也中槍。

玫瑰超慘

外門頂肘

又奸我事

我cap新聞標題咋喎

係咪想黑我rose

真

哈啊

抹黑我老婆

Ko呢蛙

日本人真廢

No love letters, no X and O's

邊仔幾時死

條女係咩人

you今次仆街啦食屎狗

大大隻 合成照片(합성사진) 喺度

14歲追星妹都蝦？

係 燦烈真係壞人

我屌能柒你條傻閪老母

Dispatch話會吿埋散播假新聞嘅人

唔關禾事

裏門頂肘

大熊貓夠唔關你事

關 因為我真係作野

第3條新聞標題咪講咗係合成嘅相

55

Dispatch

牙邊幫我call一call白車

繁見到任何kpop news上熱門
Blocked

我以為你見到呢個新聞會5覺得驚訝

好𠃊型

佢唔似你咁冷血

牙喱先係

Fake level: Chinese

你已經死了

佢風評一向唔好
好早有私生爆過

泰國妹

no!!!!!!

mola mola

Kai + PCY : BLACKPINK IN MY AREA

Blackpink同EXO真係識玩
Kai仔食Jennie
Pcy食rose
唔知會唔會交換黎玩

love"stick" girls